{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007144",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 라비안풀빌라 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00です。 チェックインとチェックアウトの時間を厳守してください。 予約人数に変更がある場合は、予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 宿泊施設は青少年の男女同室での宿泊が禁止されています。 未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。 客室と周辺施設の毀損や紛失は宿泊客の責任であり、損害賠償を受ける恐れがあります。 客室内では魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的な炊事道具は持ち込みが禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を使用してください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、その理由により全額払い戻しができます。 ペンションの期間が未確定によって料金が誤って反映される場合、自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。 入室の際に予約人数に変更がありましたら、予めご連絡ください。 メゾネットタイプの客室は、幼児や児童と一緒に使用する際の安全に注意してください。 客室では無料Wi-Fiをご自由にご利用いただけます。 アメニティをご用意しており、ダイソンヘアドライヤー、スタイラー、シャワー用品をご利用いただけます。 プライベートなプールを利用でき、お子様は保護者と一緒にご利用いただけます。 ビームプロジェクトは無料で利用でき、バーベキュー場は追加料金が発生する場合があります。 事前予約が必須で、家族や知人と一緒に楽しい食事が楽しめます。 駐車は可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数に変更がある場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "予約人数に変更がある場合は、予めご連絡ください。基準人数を超える場合は追加料金が発生することがあります。最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "宿泊施設は青少年の男女同室での宿泊が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用について教えてください。",
            "answer": "未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を使用してください。"
        },
        {
            "question": "ペンションの期間が未確定によって料金が誤って反映される場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "ペンションの期間が未確定によって料金が誤って反映される場合、自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "客室内のアメニティについて教えてください。",
            "answer": "客室では無料Wi-Fiをご自由にご利用いただけます。また、ダイソンヘアドライヤー、スタイラー、シャワー用品もご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "プールは利用できますか？",
            "answer": "プライベートなプールを利用でき、お子様は保護者と一緒にご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場は利用料金がかかりますか？",
            "answer": "ビームプロジェクトは無料で利用でき、バーベキュー場は追加料金が発生する場合があります。事前予約が必須で、家族や知人と一緒に楽しい食事が楽しめます。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "駐車は可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 562,
        "QA": 487
    }
}